三哥米線 一定係贏 譚仔米線

三哥 一定係贏 譚仔

分量方面，譚仔個米線實在少得可憐，正常一個男人食唔飽，連啲餸都少過三哥咁多

味道方面，呢樣嘢每個人感覺唔同，我就覺得無論係麻定係辣，都係三哥一樣出色d

三哥就比 譚仔就比

樓主大陸人vetor 叫開分量?

記得有晚9點左右食三哥 單叫貢丸 廚房比左6粒我 cls

梁老師

最弊有啲on9連兩間野都分唔清
黎譚仔連menu都唔撚睇清楚就問有冇貢丸 正宗盲撚
利申 員工

最鐘意重慶酸辣

就個分家故事黎講，我都係撐三哥姐